iphone7爆mon一問

今日唔小心跌爆左個mon
正常運作到
諗住聽日攞去apple store 到整
無買apple care但未過一年保養
有無人知大概整幾耐都要幾錢到

999 細機
上次放低3個鐘
唔洗機但要unlock

Thz